非常感激大家付出 袁爸爸個白宮聯署突破10萬 但仲未夠㗎 目標係100萬人

簽完順便follow埋袁爸Twitter

聯署Link：

老實講
格離所羅門都仲俾得六萬
袁爸依個有廿萬都偷笑

Share俾多啲人

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟? 上水爆炸案tg已否認識佢

Push

推

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！